長洲賣個枝竹造樂器可以吹下面拉長拉短叫咩名

俾朋友考起

竹D打

竹哨

咪叫枝竹囉 你自己都講左啦